大家起到個火魔防線就要轉埸喇

個火一熄班狗即刻到,你地就走唔切喇
寧願呢度set完去下個點再set過
唔好成班企定定望住個火自high呀

班狗一衝,我地又走唔到

唉，唔走又等班畜黎到又驚到跑
跑又跑唔切

轉埸呀大家
聽日機埸重要你地呀
11月區議會選舉等緊你嗰一票呀

好多人睇到救埋火先肯走
走果陣又要慢慢行
真係唔驚比人捉喎

跑得慢真係唔緊要
最緊要你知自己跑得慢
自己就盡早轉場
唔好送頭呀

$ush

今次教訓我地
第二條防線要早啲set呀大家
唔好再以為班狗會等埋你地high完先衝

一係轉場一個早啲撤
我地條路有排行呀

縱火終生監禁嫁

仲諗住仲今日零拘捕，唉

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

今晚捉到嗰啲肯定係唔係都會告縱火
大家唔好咁傻豬,以為玩緊camp fire呀

大家要一齊行落去呀!!!!!!!!!!!!

其實點告得入
果度咁撚多人
好難證明邊個有份縱火
告暴動就易啲

起完個火就轉場啦 企係睇度把撚咩

推
補充一樣野魔法師唔係專業人員 火勢一著好難控 唔係amazon都唔洗燒咁耐
有民用建築物係附近既 要考慮清楚

唉,唔明點解成班心態重係食花生咁樣
難得起到火魔牆,成班唔識退,企定定睇人救火,再睇狗衝過黎

今次重要係有水炮車架
你見到佢係你面前先走,你就太遲喇

有水炮車推緊重係度慢慢行
大家個心態係咪真係覺得唔會有事?

金鐘散得切
係銅記灣仔太多人食花生
以為唔會咁快推到

Cls